{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050870",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "세라제과"
    },
    "text": "世羅製菓は毎日、日本の製菓学校出身のパティシエが作ったケーキや焼き菓子を販売しています。 種類別にイチゴ生クリームケーキ、アメリカーノ、カフェラテ、カフェモカ、バニラタルト、ニューヨークチーズケーキ、オレンジパウンド、抹茶チョコブラウニー、チョコマーブルパウンド、黒ごまマドレーヌ、よもぎキャラメルマドレーヌ、ピスタチオマドレーヌ, カヌレ, イチジクフィナンシェ, ガレットブルトンなど様々なメニューを販売しています。 価格はイチゴ生クリームケーキが7,500ウォン、アメリカーノが4,000ウォン、カフェラテが4,500ウォン、カフェモカが5,500ウォン、バニラタルトが7,500ウォン、ニューヨークチーズケーキが5,800ウォン、オレンジパウンドが4,500ウォン、抹茶チョコブラウニーが4,200ウォン、チョコマーブル·パウンドは4千3百ウォン、黒ごまのマドレーヌは2千7千5千万ウォン、ヨモギキャラメルマドレーヌが2,800ウォン、ピスタチオマドレーヌが2,800ウォン、カヌレが2,500ウォン、イチヂクフィナンシェが2,700ウォン、そしてガレットブルートンが3,200ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "世羅製菓はどんな商品を販売していますか？",
            "answer": "世羅製菓はイチゴ生クリームケーキ、アメリカーノ、カフェラテ、カフェモカ、バニラタルト、ニューヨークチーズケーキ、オレンジパウンド、抹茶チョコブラウニー、チョコマーブルパウンド、黒ごまマドレーヌ、よもぎキャラメルマドレーヌ、ピスタチオマドレーヌ, カヌレ, イチジクフィナンシェ, ガレットブルトンなど様々なメニューを販売しています。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓のイチゴ生クリームケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴ生クリームケーキの価格は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓のアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓のカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓のカフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓のバニラタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラタルトの価格は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓のニューヨークチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニューヨークチーズケーキの価格は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓のオレンジパウンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "オレンジパウンドの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓の抹茶チョコブラウニーの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶チョコブラウニーの価格は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓のチョコマーブルパウンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコマーブル·パウンドの価格は4千3百ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓の黒ごまのマドレーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまのマドレーヌの価格は2千7千5千万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓のよもぎキャラメルマドレーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "よもぎキャラメルマドレーヌの価格は2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓のピスタチオマドレーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピスタチオマドレーヌの価格は2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓のカヌレの価格はいくらですか？",
            "answer": "カヌレの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓のイチジクフィナンシェの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチジクフィナンシェの価格は2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世羅製菓のガレットブルトンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ガレットブルトンの価格は3,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 665
    }
}